有冇人覺得冇左派膠賜酒好唔慣

好想有返呢個系統

好想派膠比人

收嗲啦死五毛打手
派我膠啊屌你老母
叫你派我膠啊垃圾

巴打平時好大壓力

冇 覺得你好撚戇鳩姐
睇下自己開撚左d咩post先啦死垃圾
仲走出黎獻世 柒唔夠咩

討論區係咁用架啦

冇膠派（笑）

尹師兄冇野玩

撚有人認真同你件柒頭討論咩
死返高登啦垃圾

Yes 平時好多人因為我既高汁腸油比我 依家無油的確唔係好慣

無左個人破人人膠處

破你膠處（笑）

無先好

收膠就有你份

不如整個獎罰制
收到一定數量酒可以升級做高級會員
一段時間內收到一定數量腸就被BAM

Ching應該有輕度弱智

掉轉會好d

咁d過街老鼠咪比人bam到仆街